其實啲駝背嘅老人家係發生咩事先會咁？

姿勢不良？營養不足？受過傷無去醫？

見到佢地彎到90度咁好恐怖

骨質疏鬆

見親都想試下一野反方向屈返返去

會斷

你老左都會咁

即係發生咩事先會咁？

即刻坐返直個人

呢個post就係提你坐直

史太龍阿諾個啲有無？

食鹽多過食米

有一定肌肉量應該有幫助
亞洲人炭水為主又完全唔做運動先成日會咁

背肌垃圾

唔係喎，出街見啲老人家大多數都冇駝背，係偶爾先見到一兩個

試過去搭小巴去下白泥
仆佢個街個頭路經啲村啲阿伯都好大份好厚身
大西北地方係唔同啲

係街見到會即刻企直d

反而唔明誠哥咁多醫生幫手都搞唔掂
係咪佢太忙

佢地無足夠肌肉量同筋膜緊

背脊向天嘅都食得

洗大餅呀

你試吓花幾十年坐喺條後巷日日洗，你都會變成咁

終於有個聽落有啲根據

見到都辛苦

以前聽過一種學說話係以前肺癆流行既年代
好多人都中過肺癆 有tb菌喺身體
而呢種菌常見肺以外係會腰骨出現 (TB spine)
所以令到上一兩代人好多駝背

所以要洗腎

幫自己含得多

有d 屈到頭惦到腳，睇見都辛苦

Google 脊椎

我反而想知老人家啲o型腳係點先會咁
o到要用柺杖先行到

退化性膝關節炎

呢個

飲多D牛奶

向下彎睇路睇得清楚啲 老人家仆親就大鑊

想幫佢地玩哩個

以前有一個，好舒服

即刻坐返直

見圖坐直

主要係肌肉退化

死老野褶埋彈開就係咁解

玩得手機多

壓縮性骨折

骨質疏鬆，引致骨折。
唔係斷手嗰啲骨折，
係條脊骨有幾節扁咗。
骨折咗嘅冇得醫番，
只有補充鈣令剩低嘅冇事

以前見好多，近年係愈來愈少

我覺得係後生返工長期搬重野
擺上背脊彎腰咁搬
時間耐左就會咁

嘩屌
好撚好笑
清好波

咁佢瞓覺係咪會變翻直？

好似又幾有道理，細細個出街見到嘅公公婆婆大部份都係駝背，呢幾年出街見到公公婆婆駝背嘅比例好似低咗好多

畀哂暗示都唔識騎上去

呢啲粗重嘢等我自己嚟